{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102229",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "탕화쿵푸마라탕 도담점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市ボドゥム3で8-37 102号、103号湯の華カンフーマラタンドダムジョムマラタンは代表ブランドとして知られています。私たちはいつもきれいな環境で新鮮な材料を使用して、最上の味を提供するために最善をつくすつもりです。ここはドダムドンモクジャゴルモクウォンプラジャの建物1階に位置しており、駐車は1時間までは無料です。運営時間は毎日11:00から22:00までで、毎月第三週火曜日はお休みです。多様なメニューが用意されており、マラタンは100gに1,800ウォンで、マラシャングォは100gに3,200ウォンです。クォパロウは牛のサイズが12,000ウォンで、対サイズは18,000ウォンです。メンボシャは6つに8,000ウォンであり、様々な串類も1,000ウォンで購入することができます。ラーメンとうどん、サリはそれぞれ2,000ウォンで、ご飯は1,000ウォンです。韓国飲料は2,000ウォン、中国飲料は3,000ウォン、ビールは4,000ウォン、焼酎は4,000ウォン、清道ビールは6,000ウォンです。雪原は牛のサイズが7,000ウォン、中サイズが10,000ウォン、対サイズは18,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボドゥム3での湯の華カンフーマラタンドダムジョムマラタンの場所はどこですか？",
            "answer": "ボドゥム3で8-37 102号、103号にあります。"
        },
        {
            "question": "湯の華カンフーマラタンドダムジョムマラタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "湯の華カンフーマラタンドダムジョムマラタンは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "毎月第三週火曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "湯の華カンフーマラタンドダムジョムマラタンのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "マラタン、マラシャングォ、クォパロウ、メンボシャ、串類、ラーメン、うどん、サリ、ご飯などがあります。"
        },
        {
            "question": "マラタンの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "マラタンは100gに1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォパロウの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "クォパロウの牛のサイズは12,000ウォンで、対サイズは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メンボシャの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "メンボシャは6つに8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓国飲料の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "韓国飲料は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中国飲料の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "中国飲料は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビールの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ビールは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼酎の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "焼酎は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清道ビールの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "清道ビールは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雪原の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "雪原の牛のサイズは7,000ウォンで、中サイズは10,000ウォン、対サイズは18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 456
    }
}